散仔協會封信係咪自爆左近日既行動係政治行動？

佢話警員呢排係為左政治而努力，咁我好有理由相信佢地既拘捕同打人都係有政治成份，我地被捕既義士都好有可能係受到政治逼害成為政治犯，好應該接受外國同人權組織既庇護喎。

另外如果警方真係成為打壓政治既工具，係咪應該失去左公平性呢，唔適合再擔當維持社會秩序既角色？

有無熟法律既可以幫手攪攪佢，制造多d輿論壓制一下克警，幫各義士制造多d有利條件。

727元朗見

一堆升唔到職既毅進廢中 講乜都唔緊要啦